{
  "{errors} Errors, {warnings} Warnings": "{errors}개 오류, {warnings}개 경고",
  "{semantic}#{side} Ref not specified": "{semantic}#{side} 참조가 지정되지 않음",
  "<none>": "<none>",
  "1-Urgent": "1-Urgent",
  "2-High": "2-High",
  "3-Medium": "3-Medium",
  "4-Low": "4-Low",
  "5-Lowest": "5-Lowest",
  "A gateway should not merge and split at the same time": "게이트웨이는 동시에 병합 및 분할되지 않아야 합니다.",
  "Activate create/remove space tool": "공간 도구 작성/제거 활성화",
  "Activate global connect tool": "전역 접속 툴 활성화",
  "Activate hand tool": "손 도구 활성화",
  "Activate lasso tool": "올가미 도구 활성화",
  "Activate the create/remove space tool": "공간 생성/제거 도구 활성화",
  "Activate the global connect tool": "전역 연결 도구 활성화",
  "Activate the hand tool": "손 도구 활성화",
  "Activate the lasso tool": "올가미 도구 활성화",
  "Activity reference": "활동 참조",
  "Ad-hoc": "임시",
  "Add lane above": "위에 운송권역 추가",
  "Add lane below": "아래에 운송권역 추가",
  "Add text annotation": "텍스트 주석 추가",
  "After Merge": "병합 후",
  "After Task": "이후 태스크",
  "Align elements bottom": "요소 하단 정렬",
  "Align elements center": "요소 중심 정렬",
  "Align elements left": "왼쪽으로 요소 맞춤",
  "Align elements middle": "요소 가운데 맞춤",
  "Align elements right": "요소 오른쪽 맞춤",
  "Align elements top": "요소 상단 정렬",
  "Align elements": "요소 정렬",
  "Allow Binding": "바인딩 허용",
  "already rendered {element}": "이미 {element}을(를) 렌더링했습니다.",
  "APEX Approval": "APEX 승인",
  "APEX Page": "APEX 페이지",
  "APEX Role": "APEX 롤",
  "APEX Simple Form": "APEX 단순 양식",
  "Append compensation activity": "보상 활동 추가",
  "Append conditional intermediate catch event": "조건부 중간 Catch 이벤트 추가",
  "Append end event": "종료 이벤트 추가",
  "Append gateway": "게이트웨이 추가",
  "Append intermediate/boundary event": "중간/경계 이벤트 추가",
  "Append message intermediate catch event": "메시지 중간 Catch 이벤트 추가",
  "Append receive task": "수신 태스크 추가",
  "Append signal intermediate catch event": "신호 중간 catch 이벤트 추가",
  "Append task": "태스크 추가",
  "Append text annotation": "텍스트 주석 추가",
  "Append timer intermediate catch event": "타이머 중간 Catch 이벤트 추가",
  "Application ID": "애플리케이션 ID",
  "Application": "애플리케이션",
  "Assignment": "지정",
  "Attachment": "첨부",
  "Background Task Session": "백그라운드 태스크 세션",
  "BCC": "숨은 참조",
  "Before Event": "이벤트 전",
  "Before Split": "분할 전",
  "Before Task": "태스크 전",
  "Bind page items (deprecated)": "페이지 항목 바인드(사용되지 않음)",
  "Bind parameter values": "매개변수 값 바인드",
  "Bind process variables": "프로세스 변수 바인드",
  "Blind carbon copy recipient(s)": "블라인드 카본 복사 수신자",
  "Body HTML": "본문 HTML",
  "Body Text": "본문 글자",
  "Boundary events on iterating sub processes are currently not supported": "반복 하위 프로세스에 대한 경계 이벤트는 현재 지원되지 않습니다.",
  "Business Reference": "비즈니스 참조",
  "Business rule task": "비즈니스 규칙 태스크",
  "Business Rule Task": "비즈니스 규칙 태스크",
  "business_ref": "business_ref",
  "Call Activity": "Activity 호출",
  "Call activity": "통화 활동",
  "Called Diagram": "호출된 다이어그램",
  "Cancel boundary event": "경계 이벤트 취소",
  "Cancel end event": "종료 이벤트 취소",
  "Cancel": "취소",
  "Carbon copy recipient(s)": "카본 사본 수신자",
  "Category Value": "범주 값",
  "CC": "참조",
  "Change element": "요소 변경",
  "Change type": "유형 변경",
  "Clear Cache Value for Page Call": "페이지 호출에 대한 캐시 값 지우기",
  "Clear Cache": "캐시 지우기",
  "Clob": "CLOB",
  "Code": "코드",
  "Collaboration": "협업",
  "Collapsed Pool": "축소된 Pool",
  "Collapsed Sub Process": "축소된 하위 프로세스",
  "Collection Type": "수집 유형",
  "Collection": "수집",
  "Compensate End Event": "보상 종료 이벤트",
  "Compensate Intermediate Throw Event": "중간 발생 보상 이벤트",
  "Compensation boundary event": "보상 경계 이벤트",
  "Compensation end event": "보상 종료 이벤트",
  "Compensation intermediate throw event": "보상 중간 발생 이벤트",
  "Compensation start event": "보상 시작 이벤트",
  "Compensation": "보상",
  "Completed": "완료됨",
  "Completion Condition": "완료 조건",
  "Complex gateway": "복합 게이트웨이",
  "Complex Gateway": "복합 게이트웨이",
  "Condition Type": "조건 유형",
  "Condition": "조건",
  "Conditional boundary event (non-interrupting)": "조건부 경계 이벤트(비중단)",
  "Conditional boundary event": "조건부 경계 이벤트",
  "Conditional flow": "조건부 흐름",
  "Conditional intermediate catch event": "조건부 중간 catch 이벤트",
  "Conditional Intermediate Catch Event": "조건부 중간 Catch 이벤트",
  "Conditional start event (non-interrupting)": "조건부 시작 이벤트(비중단)",
  "Conditional start event": "조건부 시작 이벤트",
  "Conditional Start Event": "조건부 시작 이벤트",
  "Connect to other element": "다른 요소에 연결",
  "Connect using association": "연관을 사용하여 접속",
  "Connect using data input association": "데이터 입력 연관을 사용하여 접속",
  "Connect using sequence/message flow or association": "시퀀스/메시지 플로우 또는 연관을 사용하여 접속",
  "Copy business reference": "비즈니스 참조 복사",
  "correcting missing bpmnElement on {plane} to {rootElement}": "{plane}에서 누락된 bpmnElement를 {rootElement}(으)로 수정하는 중",
  "Correlation Key": "상관 키",
  "Correlation Value": "상관 값",
  "Create {type}": "{type} 생성",
  "Create data object reference": "데이터 객체 참조 생성",
  "Create data store reference": "데이터 저장소 참조 생성",
  "Create DataObjectReference": "DataObjectReference 생성",
  "Create DataStoreReference": "DataStoreReference 생성",
  "Create end event": "종료 이벤트 생성",
  "Create EndEvent": "EndEvent 생성",
  "Create expanded sub-process": "확장된 하위 프로세스 생성",
  "Create expanded SubProcess": "확장된 SubProcess 생성",
  "Create gateway": "게이트웨이 생성",
  "Create Gateway": "게이트웨이 생성",
  "Create group": "그룹 생성",
  "Create Group": "그룹 생성",
  "Create intermediate/boundary event": "중간/경계 이벤트 생성",
  "Create Intermediate/Boundary Event": "중간/경계 이벤트 생성",
  "Create new ...": "새로 생성...",
  "Create Pool/Participant": "Pool/참가자 생성",
  "Create pool/participant": "풀/참가자 생성",
  "Create start event": "시작 이벤트 생성",
  "Create Start Timer Event": "시작 타이머 이벤트 생성",
  "Create StartEvent": "StartEvent 생성",
  "Create task": "태스크 생성",
  "Create Task": "태스크 생성",
  "Custom Extension": "사용자정의 확장",
  "Custom": "사용자정의",
  "Cycle (ISO 8601)": "주기(ISO 8601)",
  "Cycle (Oracle)": "주기(Oracle)",
  "Data object reference": "데이터 객체 참조",
  "Data Object Reference": "데이터 객체 참조",
  "Data store reference": "데이터 저장소 참조",
  "Data Store Reference": "데이터 저장소 참조",
  "Data Type": "데이터 유형",
  "Date (ISO 8601)": "일자(ISO 8601)",
  "Date (Oracle)": "일자(Oracle)",
  "Date in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "YYYY-MM-DD HH24:MI:SS 형식의 일자",
  "Date String": "일자 문자열",
  "Date": "일자",
  "Default Application ID": "기본 애플리케이션 ID",
  "Default Application": "기본 애플리케이션",
  "Default flow": "기본 플로우",
  "Default Page ID": "기본 페이지 ID",
  "Default Page": "기본 페이지",
  "Default Username": "기본 사용자 이름",
  "Delete": "삭제",
  "Description": "설명",
  "Details": "세부정보",
  "diagram not part of bpmn:Definitions": "bpmn:Definitions의 일부가 아닌 다이어그램",
  "Distribute elements horizontally": "요소를 가로로 분배",
  "Distribute elements vertically": "요소를 수직으로 분배",
  "Divide into three lanes": "세 개의 차선으로 나누기",
  "Divide into two lanes": "두 개의 차선으로 분할",
  "Documentation": "설명서",
  "Due On": "만기 일자",
  "Duplicate incoming sequence flows": "수신 sequence flow 복제",
  "Duplicate outgoing sequence flows": "송신 sequence flow 복제",
  "Duration (ISO 8601)": "기간(ISO 8601)",
  "Duration (Oracle)": "기간(Oracle)",
  "Duration in ISO 8601 or Oracle Interval DS 'DDD HH24:MI:SS' format": "ISO 8601 또는 Oracle 간격 DS 'DDD HH24:MI:SS' 형식의 기간",
  "e.g. 23-JUN-2027 14:10:00": "예: 2027년 6월 23일 14:10:00",
  "e.g. DD-MON-YYYY HH24:MI:SS": "예: DD-MON-YYYY HH24:MI:SS",
  "element {element} referenced by {referenced}#{property} not yet drawn": "{referenced}#{property}이(가) 참조하는 요소 {element}이(가) 아직 그려지지 않았습니다.",
  "Element documentation": "요소 문서",
  "Element has disallowed type <bpmn:ComplexGateway>": "요소에 허용되지 않는 <bpmn:ComplexGateway> 유형이 있습니다.",
  "Element has disallowed type <bpmn:MessageStartEvent>": "요소에 허용되지 않는 <bpmn:MessageStartEvent> 유형이 있습니다.",
  "Element has disallowed type <bpmn:SignalStartEvent>": "요소에 허용되지 않는 <bpmn:SignalStartEvent> 유형이 있습니다.",
  "Element has disallowed type <bpmnConditionalStartEvent>": "요소에 허용되지 않는 유형 <bpmnConditionalStartEvent>이 있습니다.",
  "Element ID is longer than 50 characters": "요소 ID가 50자를 초과합니다.",
  "Element ID was not changed yet": "항목 ID가 아직 변경되지 않았습니다.",
  "Element is an implicit end": "요소가 암시적 끝임",
  "Element is an implicit start": "요소가 암시적 시작임",
  "Element is missing label/name": "요소에 레이블/이름이 누락되었습니다.",
  "Element is not connected": "요소가 연결되지 않았습니다.",
  "element required": "요소 필요",
  "Email content": "전자메일 콘텐츠",
  "Email of the recipient(s)": "수신자의 전자메일",
  "Email of the sender": "발신자의 전자메일",
  "Email where the reply should be send to": "회신을 보낼 전자메일",
  "Empty pool/participant (removes content)": "빈 풀/참가자(콘텐츠 제거)",
  "Empty pool/participant": "빈 풀/참가자",
  "End event": "종료 이벤트",
  "End Event": "종료 이벤트",
  "Endpoint": "끝점",
  "Enter custom extensions as JSON": "사용자정의 확장을 JSON으로 입력하십시오.",
  "Enter the PL/SQL code to be executed.": "실행할 PL/SQL 코드를 입력합니다.",
  "Error boundary event": "오류 경계 이벤트",
  "Error end event": "오류 종료 이벤트",
  "Error End Event": "오류 종료 이벤트",
  "Error start event": "오류 시작 이벤트",
  "Error": "오류",
  "Escalation boundary event (non-interrupting)": "에스컬레이션 경계 이벤트(비중단)",
  "Escalation boundary event": "에스컬레이션 경계 이벤트",
  "Escalation end event": "에스컬레이션 종료 이벤트",
  "Escalation End Event": "에스컬레이션 종료 이벤트",
  "Escalation intermediate throw event": "에스컬레이션 중간 throw 이벤트",
  "Escalation Intermediate Throw Event": "에스컬레이션 중간 발생 이벤트",
  "Escalation start event (non-interrupting)": "에스컬레이션 시작 이벤트(비중단)",
  "Escalation start event": "에스컬레이션 시작 이벤트",
  "Escalation": "에스컬레이션",
  "Event Based Gateway": "이벤트 기반 게이트웨이",
  "Event has multiple event definitions": "이벤트에 다중 이벤트 정의가 있습니다.",
  "Event Sub Process": "이벤트 하위 프로세스",
  "Event sub-process": "이벤트 하위 프로세스",
  "Event Type": "이벤트 유형",
  "Event-based gateway": "이벤트 기반 게이트웨이",
  "Excluded Starting Users": "제외된 시작 사용자",
  "Excluded Users": "제외된 사용자",
  "Exclusive gateway": "배타적 게이트웨이",
  "Exclusive Gateway": "배타적 게이트웨이",
  "Executable": "실행 파일",
  "Execute PL/SQL": "PL/SQL 실행",
  "Execution": "실행",
  "Expanded pool/participant": "확장된 풀/참가자",
  "Expanded Sub Process": "확장 하위 프로세스",
  "Expression (Legacy)": "표현식(레거시)",
  "Expression Type": "표현식 유형",
  "Expression": "표현식",
  "failed to import {element}": "{element} 임포트를 실패했습니다.",
  "flow elements must be children of pools/participants": "플로우 요소는 Pool/참가자의 하위여야 합니다.",
  "Flow splits implicitly": "흐름 분할 암시적",
  "Form Template Item Name": "서식 템플리트 항목 이름",
  "Form Template Item": "서식 템플리트 항목",
  "Form Template": "서식 템플리트",
  "Format Mask": "형식 마스크",
  "FormatMask": "FormatMask",
  "From": "시작일",
  "Function Body (Legacy)": "함수 본문(레거시)",
  "Function Body": "함수 본문",
  "Gateway is superfluous. It only has one source and target.": "게이트웨이가 불필요합니다. 소스와 대상이 하나만 있습니다.",
  "General": "일반",
  "Generate default items": "기본 항목 생성",
  "Global error reference": "전역 오류 참조",
  "Global escalation reference": "글로벌 에스컬레이션 참조",
  "Global signal reference": "전역 신호 참조",
  "Group": "그룹",
  "HTML version of the email": "전자메일의 HTML 버전",
  "ID must be unique.": "ID는 고유해야 합니다.",
  "ID": "ID",
  "in format DDD HH:MM:SS": "DDD HH:MM:SS 형식",
  "in format YY-MM": "YY-MM 형식",
  "In Variables": "변수",
  "In/Out Mapping": "입력/출력 매핑",
  "In/Out Variables": "입력/출력 변수",
  "Inclusive gateway": "포괄적 게이트웨이",
  "Incoming flows do not join": "수신 플로우가 조인되지 않음",
  "Initiator of this approval task": "이 승인 태스크의 개시자",
  "Initiator": "개시자",
  "Input Collection": "입력 수집",
  "Input Element": "입력 요소",
  "Intermediate throw event": "중간 throw 이벤트",
  "Intermediate Throw Event": "중간 투사 이벤트",
  "Interval": "간격",
  "Is Callable": "호출 가능",
  "Is Role": "역할",
  "Is Startable": "시작 가능 여부",
  "ISO": "ISO",
  "Item Name": "품목 이름",
  "Item Value": "품목 값",
  "Item": "품목",
  "Iterating call activites are currently not supported": "통화 활동 반복은 현재 지원되지 않습니다.",
  "JSON Object": "JSON 객체",
  "Lane": "항로",
  "Latest version": "최신 버전",
  "Link intermediate catch event": "중간 catch 이벤트 링크",
  "Link Intermediate Catch Event": "중간 Catch 이벤트 연결",
  "Link intermediate throw event": "링크 중간 throw 이벤트",
  "Link Intermediate Throw Event": "중간 Throw 이벤트 연결",
  "Link": "링크",
  "Load defined variables": "정의된 변수 로드",
  "Load JSON": "JSON 로드",
  "Load Parameters": "매개변수 로드",
  "Loop": "루프",
  "Mail": "메일",
  "Manual task": "수동 태스크",
  "Manual Task": "수동 태스크",
  "Max Runs": "최대 실행",
  "Message boundary event (non-interrupting)": "메시지 경계 이벤트(비중단)",
  "Message boundary event": "메시지 경계 이벤트",
  "Message end event": "메시지 종료 이벤트",
  "Message End Event": "메시지 종료 이벤트",
  "Message intermediate catch event": "메시지 중간 catch 이벤트",
  "Message Intermediate Catch Event": "메시지 중간 Catch 이벤트",
  "Message intermediate throw event": "메시지 중간 throw 이벤트",
  "Message Intermediate Throw Event": "메시지 중간 Throw 이벤트",
  "Message Name": "메시지 이름",
  "Message start event (non-interrupting)": "메시지 시작 이벤트(비중단)",
  "Message start event": "메시지 시작 이벤트",
  "Message Start Event": "메시지 시작 이벤트",
  "missing {semantic}#attachedToRef": "{semantic}#attachedToRef 누락",
  "more than {count} child lanes": "{count}개 이상의 하위 레인",
  "Multi-Instance": "다중 인스턴스",
  "multiple DI elements defined for {element}": "{element}에 대해 다중 DI 요소가 정의됨",
  "Name of the diagram": "다이어그램 이름",
  "Name of the Process Variable (of type Timestamp with Time Zone)": "시간대가 있는 시간 기록 유형의 프로세스 변수 이름",
  "Name of the Process Variable": "프로세스 변수 이름",
  "Name of the variable to return the approval result into": "승인 결과를 반환할 변수 이름",
  "Name": "이름",
  "Named version": "명명된 버전",
  "no bpmnElement referenced in {element}": "{element}에서 참조된 bpmnElement 없음",
  "no diagram to display": "표시할 다이어그램 없음",
  "no parent for {element} in {parent}": "{parent}에 {element}에 대한 상위가 없습니다.",
  "no plane for {element}": "{element}에 대한 비행기 없음",
  "no process or collaboration to display": "표시할 프로세스 또는 협업 없음",
  "no shape type specified": "지정된 구성 유형이 없습니다.",
  "Number": "번호",
  "On Event": "이벤트 시",
  "Oracle Schedule expression": "Oracle 일정 표현식",
  "Oracle": "Oracle",
  "out of bounds release": "범위를 벗어남 해제",
  "Out Variables": "출력 변수",
  "Output Collection": "출력 수집",
  "Output Element": "출력 요소",
  "Overwrite default value set in task definition": "태스크 정의에 설정된 기본값 덮어쓰기",
  "Page ID": "페이지 ID",
  "Page Item containing the form template reference": "양식 템플리트 참조를 포함하는 페이지 항목",
  "Page Items": "페이지 항목",
  "Page": "페이지",
  "Parallel gateway": "병렬 게이트웨이",
  "Parallel Gateway": "병렬 게이트웨이",
  "Parallel multi-instance": "병렬 다중 인스턴스",
  "Participant ID": "참가자 ID",
  "Participant multiplicity": "참여자 다중성",
  "Participant Name": "참가자 이름",
  "Participant": "참가자",
  "Payload Variable": "페이로드 변수",
  "Payload": "페이로드",
  "PL/SQL Code": "PL/SQL 코드",
  "PL/SQL Expression returning a boolean value": "부울 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a date value": "날짜 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a number value": "숫자 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a Timestamp with Time Zone value": "시간대 값이 있는 시간 기록을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR 형식으로 varchar2 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "varchar2 값을 YYYY-MM-DD HH24:MI:SS 형식으로 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value in number format": "숫자 형식으로 varchar2 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning a varchar2 value": "varchar2 값을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Expression returning Timestamp with Time Zone": "시간대가 포함된 시간 기록을 반환하는 PL/SQL 표현식",
  "PL/SQL Function Body returning a boolean value": "부울 값을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a date value": "일자 값을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a number value": "숫자 값을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a Timestamp with Time Zone value": "시간대 값이 있는 시간 기록을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR": "YYYY-MM-DD HH24:MI:SS TZR 형식으로 varchar2 값을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in format YYYY-MM-DD HH24:MI:SS": "PL/SQL 함수 본문이 YYYY-MM-DD HH24:MI:SS 형식으로 varchar2 값을 반환합니다.",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value in number format": "varchar2 값을 숫자 형식으로 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning a varchar2 value": "varchar2 값을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL Function Body returning Timestamp with Time Zone": "시간대가 포함된 시간 기록을 반환하는 PL/SQL 함수 본문",
  "PL/SQL": "PL/SQL",
  "Placeholder": "위치 표시자",
  "Potential Groups": "잠재적 그룹",
  "Potential Starters": "잠재적 시작",
  "Potential Starting Groups": "잠재적 시작 그룹",
  "Potential Starting Users": "잠재적 시작 사용자",
  "Potential Users": "잠재 사용자",
  "Priority": "우선순위",
  "Process documentation": "프로세스 문서화",
  "Process has multiple blank start events": "프로세스에 빈 시작 이벤트가 여러 개 있습니다.",
  "Process ID": "프로세스 ID",
  "Process is missing end event": "프로세스에 종료 이벤트가 누락되었습니다.",
  "Process is missing start event": "프로세스에 시작 이벤트가 누락되었습니다.",
  "Process name": "프로세스 이름",
  "Process Priority": "프로세스 우선순위",
  "Process status after termination": "종료 후 상태 처리",
  "Process Variable (Array)": "프로세스 변수(배열)",
  "Process Variable (List)": "프로세스 변수(목록)",
  "Process Variable": "프로세스 변수",
  "Process": "프로세스",
  "Provide values for email template": "전자메일 템플리트에 대한 값 제공",
  "Receive task": "태스크 받기",
  "Receive Task": "태스크 수신",
  "Redo": "재실행",
  "Remove": "제거",
  "Reply To": "회신 대상",
  "Request Value for Page Call": "페이지 호출에 대한 요청 값",
  "Request": "요청",
  "Result Variable": "결과 변수",
  "Return Payload Into": "반환 페이로드 대상",
  "Role": "역할",
  "Save": "저장",
  "Scheduler Expression": "스케줄러 표현식",
  "Scheduling": "스케줄링",
  "Script task": "스크립트 태스크",
  "Script Task": "스크립트 태스크",
  "Select if this diagram is startable": "이 다이어그램을 시작할 수 있는지 여부 선택",
  "Select if this diagram should be called in a Call Activity": "이 다이어그램이 호출 활동에서 호출되어야 하는지 여부를 선택합니다.",
  "Send Email Immediately": "이메일 즉시 전송",
  "Send Mail": "메일 전송",
  "Send Task": "태스크 발송",
  "Send task": "태스크 전송",
  "Sequence flow": "시퀀스 흐름",
  "Sequence": "순서",
  "SequenceFlow is a duplicate": "SequenceFlow은 중복됩니다.",
  "Sequential multi-instance": "순차적 다중 인스턴스",
  "Service task": "서비스 태스크",
  "Service Task": "서비스 태스크",
  "Set color": "색상 설정",
  "Signal boundary event (non-interrupting)": "신호 경계 이벤트(비중단)",
  "Signal boundary event": "신호 경계 이벤트",
  "Signal end event": "신호 종료 이벤트",
  "Signal End Event": "신호 종료 이벤트",
  "Signal intermediate catch event": "신호 중간 catch 이벤트",
  "Signal Intermediate Catch Event": "신호 중간 Catch 이벤트",
  "Signal intermediate throw event": "신호 중간 던지기 이벤트",
  "Signal Intermediate Throw Event": "신호 중간 발생 이벤트",
  "Signal start event (non-interrupting)": "신호 시작 이벤트(비중단)",
  "Signal start event": "신호 시작 이벤트",
  "Signal Start Event": "신호 시작 이벤트",
  "Signal": "신호",
  "Simple Message": "단순 메시지",
  "SQL query (colon delimited list)": "SQL 질의(콜론으로 구분된 목록)",
  "SQL query (JSON array)": "SQL 질의(JSON 배열)",
  "SQL query (single value)": "SQL 질의(단일 값)",
  "SQL query returning a colon delimited list": "콜론으로 구분된 목록을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning a JSON array": "JSON 배열을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning a single date value": "단일 날짜 값을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning a single number value": "단일 숫자 값을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning a single Timestamp with Time Zone value": "시간대 값이 있는 단일 시간 기록을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning a single varchar2 value": "단일 varchar2 값을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query returning Timestamp with Time Zone": "시간대와 함께 시간 기록을 반환하는 SQL 질의",
  "SQL query to get attachment": "첨부 파일을 가져오는 SQL 질의",
  "SQL query": "SQL 질의",
  "SQL Query": "SQL 질의",
  "Start event is missing event definition": "시작 이벤트에 이벤트 정의가 누락되었습니다.",
  "Start event must be blank": "시작 이벤트는 비워 두어야 합니다.",
  "Start event": "시작 이벤트",
  "Start Event": "이벤트 시작",
  "Static date value": "정적 일자 값",
  "Static ID": "정적 ID",
  "Static number value": "정적 숫자 값",
  "Static Timestamp with Time Zone value": "시간대 값이 있는 정적 시간기록",
  "Static varchar2 value": "정적 varchar2 값",
  "Static": "정적",
  "String": "문자열",
  "Sub process has multiple blank start events": "하위 프로세스에 빈 시작 이벤트가 여러 개 있습니다.",
  "Sub process is missing end event": "하위 프로세스에 종료 이벤트가 누락되었습니다.",
  "Sub process is missing start event": "하위 프로세스에 시작 이벤트가 누락되었습니다.",
  "Sub-process (collapsed)": "하위 프로세스(축소됨)",
  "Sub-process (expanded)": "하위 프로세스(확장됨)",
  "Sub-process": "하위 프로세스",
  "Subject": "제목",
  "Task Definition": "태스크 정의",
  "Task Static ID": "태스크 정적 ID",
  "Task Type": "태스크 유형",
  "Task": "태스크",
  "Template ID": "템플리트 ID",
  "Template": "템플리트",
  "Terminate end event": "종료 이벤트 종료",
  "Terminate End Event": "종료 이벤트 종료",
  "Terminated": "종료됨",
  "Text": "텍스트",
  "Time until the timer fires again": "타이머가 다시 실행될 때까지의 시간",
  "Time until the timer fires first": "타이머가 먼저 실행될 때까지의 시간",
  "Timer boundary event (non-interrupting)": "타이머 경계 이벤트(비중단)",
  "Timer boundary event": "타이머 경계 이벤트",
  "Timer Definition Type": "타이머 정의 유형",
  "Timer Definition": "타이머 정의",
  "Timer Duration": "타이머 기간",
  "Timer intermediate catch event": "타이머 중간 Catch 이벤트",
  "Timer Intermediate Catch Event": "타이머 중간 Catch 이벤트",
  "Timer start event (non-interrupting)": "타이머 시작 이벤트(비중단)",
  "Timer start event": "타이머 시작 이벤트",
  "Timer Start Event": "타이머 시작 이벤트",
  "Timer": "타이머",
  "Timestamp with Time Zone in ISO 8601 or Oracle format": "ISO 8601 또는 Oracle 형식의 시간대가 있는 시간기록",
  "Timestamp with Time Zone": "시간대 포함 시간기록",
  "To": "받는 사람",
  "Toggle non-interrupting": "비중단 토글",
  "Transaction": "트랜잭션",
  "Undo": "실행 취소",
  "unknown di {di} for element {semantic}": "{semantic} 요소에 대해 알 수 없는 di {di}",
  "unrecognized flowElement {element} in context {context}": "{context} 컨텍스트에서 인식할 수 없는 flowElement {element}",
  "unsupported bpmnElement for {plane}: {rootElement}": "{plane}에 대해 지원되지 않는 bpmnElement: {rootElement}",
  "Use APEX meta data": "APEX 메타데이터 사용",
  "Use Template": "템플리트 사용",
  "Used diagram version": "사용된 다이어그램 버전",
  "User task": "사용자 태스크",
  "User Task": "사용자 태스크",
  "Value": "값",
  "Varchar2": "Varchar2",
  "Variable Expressions": "변수 표현식",
  "Version Name": "버전 이름",
  "Versioning": "버전 관리",
  "Wait for completion": "완료 대기",
  "Zoom In": "확대",
  "Zoom Out": "축소"
}
